新手想砌機，求協助

主要用黎打機BF/COD，希望可以中高畫質同最緊要順
請問如果加幾千display card轉2080ti 性價比會唔會好d

CPU：AMD Ryzen™ 9 3900X
Motherboard：Gigabyte X570 AORUS MASTER ATX
RAM：Thermaltake Toughram RGB 64GB (2 X 32GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — Black
Display Card：Gigabyte GeForce RTX™ 3070 GAMING OC 8GB GDDR6
SSD：Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
HDD：Toshiba DT02ABA400 4TB 5400rpm 3.5
PSU：Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
Case：Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX – Black
CPU：Cooler ASUS ROG Strix LC 360 RGB All-in-one Liquid CPU cooler
CaseFan：Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan 數量:2

感激！！！

你加幾千點解唔買3080

3900x 轉 5800x / 5900x

3070 轉 3080 廠睇你有冇信仰

3080好過2080ti？
我真係新手完全唔識......

[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(254) 睇#1保你全家平安

5800/5900x 法奧無貨，walkin黃金有無？

應該要訂同等，同埋睇返上巴打個post，幫新手解答好多問題